覺唔覺中國啲高官同有錢人已經偷偷地打左疫苗？

整毒既人又點會唔整解藥呢

除咗醫護之外
垃圾政府都推緊社福界去死

學校停 康文設施都停
啲人就湧晒去唔停嘅中心
社區爆發岌岌可危

要求立即停止所有非緊急服務

根本離開左亞洲

你低估左腦殘無下限